依家有咩渠道可以過到去金鐘

地鐵唔得，巴士唔得。
同埋要帶啲咩？

到現場麻煩spread！

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

尖沙咀坐船

邊個出口出

地鐵出到 金鐘廊

去到就知架啦

地鐵運作中

車站廣播話政總行D出口, 但其實除左太古廣場直行個個出口都得